去加泰集會會得罪西班牙，可能仲會得罪歐盟同美國等好多國家

去加泰集會，請想清楚自己條國際戰線。
人權法都未過，有機會一鋪就輸番晒。

國際上，講緊加泰搞獨立，美國歐盟等多國已經表明唔支持加泰獨立。
依家你咁樣搞一搞，本來中立甚至支持香港示威者既人，有機會會俾共狗帶風向話我地搞港獨。從而變成唔支持我地。

我地條國際戰線，係盡可能搵猛料既國家去聲援我地，不要向弱者靠攏，支持國際間冇發言權既人做乜鳩？？？？
我地得到西班牙支持/中立，總好過得罪西班牙，推西班牙去對家。

記住，加泰個情況不同香港，國際上好多人已經反對加泰獨立運動。
我想講個集會一定會得罪西班牙神經，
可能仲會得罪歐盟同美國等好多國家。
值得咩？？？？？？？

敬請各位懸崖勒馬，保持警覺，
人權法一日未過一日都唔好亂搞加泰條線，
共產黨一定會滲透幫我地做柒事，我唔想國際戰線俾人一鋪清袋。

ps：認清國際戰線係支持香港行一國兩制，河水不犯井水，不是港獨，你支持獨立運動等於自取滅亡，你想獨立可以，但絕對不是現在搞，最基本都要昆左共匪拿左個真普選做公投。

yes sir

SIR!

Sir

你點知的

good morning sir

morning sir

Good morning sir!

你

Good morning sir

點解隻狗仲一直開po?

good morning sir!

咁講同支持香港自治得罪共產黨有咩分別

屌你老母

我鍾意去就去，關你撚事

我淨係代表我自己本人，沒有大台

OK sir

morning 蛇

其實人哋唔會理

全球反警暴包括加泰，支持各地人民爭取自己權益，政府應該聽命人民，完

獨唔獨係佢地嘅事

想得罪西班牙？定係保持原狀？
自己諗

no sir

Good Morning Lawrence Fan

sir

拉

依隻警犬

係咪呢個題目先？

去香港集會會得罪中國

Morning sir

咪扣帽子

agger
你有乜嘢資格笑鳩暴雪？

你有乜資格屌鳩nba 奶共player?

人哋都係為咗賺錢唔想得罪中國啫

yes sir. thank you sir.

拉

應該唔會得罪美國
但歐盟方面會難搞係事實
事實上係俄佬已經出緊手啦

內容非常正確 以下開放五毛打手同左膠大愛撚進場圍屌你

鳩Sir好波！！！

依家係西班牙呀
我唔驚得罪土共

唔係呢個問題 而係focus 問題
傻鳩 雨革就係衰搞呢樣搞果樣
搞到無咗

加泰冷處理就得
搞好自己地方先

民族自決是國際人權公約第一條第一句
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援CATALONIA

你把口講五大訴求
去到人哋把口都話我哋港獨啦
咩堅持去加泰嘅人覺得你講三大原則
人哋一定唔會理解成你支持加泰獨立？

bye sir

你點影的

五大訴求 缺一不可

咁快又唔記得左呢件事

yes sir!

收皮啦sir

世界上夠無咩國家支持香港獨立啦，呢班仆街影響曬我地國際戰線係咪要譴責要越洋追殺呀
國際社會唔會因為你一支旗仔一個集會就轉曬風㗎，反而受益嗰個會好感激，寧買當頭起呀

驚西班牙火槍兵？

人哋驚得罪土共損害自己利益，
所以要求自己人收聲
你驚得罪西班牙損害自己利益，
所以叫自己人唔好行出嚟

有咩分別

Yes sir

我淨係信會得罪西班牙，其他國家wfc咩，唔好玩啦

係，焦點錯鳩晒，會俾人搞鳩我地

做咩要驚得罪西班牙

就算畀你討好西班牙你估佢會派軍隊支持你咩?

愛惡離合，不在情感而在勢力

勢傾則絕利窮則散

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

如果我哋對加泰沉默，同lbj有咩分別
Stand with Catalonia

good morning sir!
你點影的

平日活動完全係支線中嘅支線，鍾意未去唔鍾意未唔去，你週末攪就話姐

Good morning, Sir

咁現實我地要做嘅野, 唔係話割唔割個集會
而係點樣正視聽, 我地支持加泰係「反警暴」
難聽啲講句, 真係要搞, 文宣要做得好足, 好似我呢啲跟得唔貼嘅, 仲了解緊件事嘅詳細情況
去就一定會有人去, 咁家下就要開始諗點樣搞好條戰線, 而唔係因為條戰線有風險就放棄

Fuck u sir

咁狗都有4隻腳

香港人又俾豬隊友害

Push

西班牙係一個國家，仲係歐盟一份子
自己諗啦。
如果佢當左香港示威同加泰一樣，佢地咩取泰

美國同西班牙 有好過咩？Sir！

去個集會一日姐
唔覺好失焦
唔明做乜由6月到而家係咁有人嗌失焦
仲講雨革唔好呃自己啦
有左膠大台你集中做乜都會收皮

美國夠唔支持香港獨立啦 ON9 你又叫？

推

Morning sir, 你對警隊暴力有咩睇法？

西班牙係一個國家，仲係歐盟一份子
自己諗啦。
如果佢當左香港示威同加泰一樣，佢地咩取態

Roger that , sir!

一直芒po
一直開po

Venus點睇？

可參考

加泰爭議既解決方案

Good day sir!

黑警死全家

好多5毛對外國政客嘅言論捕風捉影，然後叫人休息

美國法案出之前日日個template都係
1. Solomon提咗大家...
2.Ted Cruz俾哂暗示
3. Trump都話
所以大家唔好... 唔係就輸

Yes Sir

點解次次都比狗帶風向？

西班牙係一個國家，仲係歐盟一份子
自己諗啦。
如果佢當左香港示威同加泰一樣，佢地咩取態

俄羅斯已經做緊呢樣嘢。
你係咪要等埋其他人出聲？

佢咩取態關咩事，不嬲冇人求過西班牙幫，你幾時見過有人示威出去舉西班牙旗？
更何況係人都知加泰示威係由香港引起啦，我諗西班牙政府已經暗地裡屌9緊香港人

都唔知做咩搞個加泰集會出嚟，一路都講連美國都唔支持，最好加泰𣄃都唔好拎，我哋重要等人權法案通過，自己都未搞掂，就咪搞咁多啦，重有而家幾個地方都有示威又唔集，偏偏搞個個國家都唔支持嘅加泰集會，究竟邊個係搞手呀

啱！要搵全球最大公因素

驚西班牙政府出聲明支持特區政府強力鎮壓？

佢哋咩取態？
如果西班牙中央好似你咁on9就死啦

香港越演越烈，係西班牙統派政治人都一早預知支持香港=搬石頭砸自己腳

你覺得西班牙有出力幫過我地？
仲係咁低水平就唔好學人講國際政治啦

sir話唔去即係要去啦？

鳩sir個concept同唔好得罪共產黨一樣
屌你人地美帝呀 有自由意志呀
唔認同會同你傾呀
你估好似你係政總咁有閪奶 無嘴講呀？

西班牙係歐豬來

加泰係西班牙最富裕地區，唔想養班好食懶做嘅西班牙人，結果成個議會俾人DQ曬仲收返自治權利，政治領袖判終身監禁

加泰近年獨立運動咁勁原因係同brexit差唔多，唔撚想養d歐豬, EU梗係唔想加泰走佬,因為德法仲要俾大份錢d

同埋香港搞加泰人權集會，係中美角力前提下係唔會得罪美佬，你話得罪西班牙佬就講得通

呀sir認證，大家仲唔參加？

yse sir

Good morning Sir
香港搞過咁多次撐警集會
人權法夠過到參議院

本來想入嚟屌鳩你 但係原來係鳩硬sir

硬膠蛇

西班牙政府又冇撐過我地

真正既中學連登仔女未放學! 佢地既意見好重要~
點解成日咁唔尊重佢地 ～ Sir！

你地點解咁快的

又中計
又失民意
又冇人支持喇

之前有巴打講話佢係喺警總返工嘅ao 定eo 唔係警犬喎～

fucking sir good morning

借位

【藍屍page】借加泰羅尼亞事件轟西方 華春瑩：雙重標準害人害己

鳩蛇叫人唔會去 變相多左人去 呢個咪就係狗同正苦要嘅目的囉 咪撚去啊

moring sir!
收皮啦 sir!

唔明自己睇

自己都顧唔掂走去集會聲援加泰 你地努力

Yes Sir!!!!

我屌你老母 Sir!!!

good morning sir
yes sir
thank you sir
goodbye sir

但問題係
海報將港泰綁埋咗一齊
團乜結？？？
仲有加泰係獨立問題，或者有啲啲警暴問題
但同自由有咩關係？
加泰自由仲好哋哋喎
同香港無得比

唔明睇呢篇文

我哋係支持佢哋爭取自己想要嘅嘢

如果西班牙馬德里政府冇用法律去欺壓佢哋嘅獨立領袖、 冇用制度暴力、 冇派警察打壓

其實真係唔關我事

Understand Sir!

西班牙同中國一樣，加泰議會係通過左獨立兩次，西班牙唔認數先取消加泰自治權
香港2047就會咁

反警暴又有咩撚野問題

咁就唔好講咩港泰團結又自由又剩
點解唔係支持人權反警暴集會
個搞手唔俾藍屍join?
其實藍屍同你哋立場一樣

【藍屍page】借加泰羅尼亞事件轟西方 華春瑩：雙重標準害人害己

強烈要求連仔將回覆時間計算至毫秒
頭7個回覆全部係9:37
點知#2贏幾多呀

中國係敵人
西班牙唔係

source點撚知

其實嗰個係起一個post嘅回應之下 唔記得邊個啦 係記得睇過有人咁講

你想多一個敵人 定多一個朋友？

我解釋過五千幾次張相wtapp收到，舊同學群組，即日有截圖上載，加解釋post，你地老屈我炸

加泰狗死全家

Good morning Sir
你點影的

正解

去反警暴 聲援面對同香港情況差唔多嘅加泰手足
拉

雖然你做狗 但係我都覺得你有道理 Yes Sir！

GOOD MORNING SIR!!!!

good summary

其他人開post都會考慮下
你叫人唔好去我地就一定去

yes sir, thanks you sir

Thank you sir

無架啦，你都算經典啦，如果你係手足你都係個革命7 頭

但係個集會主題唔係咁， 搞清楚啲個題目對我哋好不利。
我未試過見到嗰集會咁鬼。
用得失一個國家一個歐盟，去支持一個地方仔。

歐盟仲講話要傾嘢佢支援香港， 咁唔使傾啦， 香港人自己玩爛。

睇清楚個理據先啦

番動物台啦你

好仔唔當差
阿蛇收皮啦，你老婆比人屌緊啦
你點影的

我都唔係

西班牙係一個國家，仲係歐盟一份子
各位自己諗啦。
如果佢同歐盟當左香港示威同加泰一樣，佢地咩取態

歐盟上星期先講緊點幫香港，香港要自己玩爛，冇野好講。

其實係唔想樹敵姐..

Agree!!

對香港冇得益 害處仲係未知

而家係時代革命唔係做聯合國啊

低級五毛

戇鳩

Good morning 蛇

屌你老母

呀sir 岩岩早餐狗糧？

食*

收皮啦鳩sir 中共成為全世界既公敵 有人會信佢地咩
咪撚上黎分割啦屌你老味

本來好撚嬲，點知見到係鳩sir出既

即刻明白左d野

就咁放低條link 你想講咩

雨革真係衰呢樣咩？

雨革係衰左膠大台割蓆啊

咁做咩要將反支共運動擺埋一齊？
做咩唔比藍屍參加？你哋同藍屍立場一樣
【藍屍page】借加泰羅尼亞事件轟西方 華春瑩：雙重標準害人害己

關自由咩事？
加泰係自由問題咩？
係咪獨立嘅自由？

阿sir 關心緊西班牙d 同行

敵人反對的

咁駛唔駛叫加泰班人停 廢事俾歐盟討厭呀 鳩sir

唔出聲咪對大家最好囉，你要支持自己上twitter

點解呢個硬鳩sir仲可以係連燈鳩up?佢唔係黑警黎咩？

得失一個國家一個歐盟去支持一個地方，
值得咩？

我唔係警察

加泰集會主題唔係反警暴咩?

唔係

樓主係朗迷所以支持西班牙政府?
叫就叫人stand with Hong Kong
依家驚得罪歐盟西班牙不了?

不是

Yes sir
我屌你老母
唔該

因為佢知道自己一開post 9up就會有堆連登仔入黎懶好笑咁good morning sir 你點知的幫佢推上熱門影響下個風向

thankyou sir 1
thankyou sir 2
thankyou sir 3
thankyou sir 4
thankyou sir 5
thankyou sir 6
thankyou sir thankyou sir

記住拉呀sir啲post

btw SIR!

Yes sir!

咁我地抗爭 支那同你班伙記一樣唔鐘意 咁係咪又要停呀民意sir

你點知的?

屌咁都怕同縮我真係心裡難過，明明覺得加泰獨係正確都唔可以出聲

今次點同，西班牙同歐盟條線放棄？

Sir , 又係你??
啊嫂幾好嗎??

其實加泰都冇支持過我哋，冇欠佢哋
而且你話反對警暴因為身同感受，咁智利呢
智利都有警暴喎，咁遲吓又多個國家有警暴你又去呀？
唔去係咪大細超雙重標準？國際社會會點睇？
自己都未顧掂搞咁多嘢做咩

呀Sir，冇出幾日po

一出就帶風

我地香港都係五大訊求！冇話要獨立喎！人哋要獨立2樣嘢